Desastre Natural

  
 Parecía que sería una tarde como cualquier otra, el vino de la casa me sabía igual que todos lo jueves, el lugar no variaba. Poco sabía yo que esa misma tarde, en la monotonía, me convertiría en fuego entre los brazos de un hombre. No pasó mucho cuando sentí su mirada, la soledad del lugar nos invitó a acercarnos y cuando me di cuenta, no podía detenerlo, encantaba mis sentidos con esa sonrisa traviesa y por alguna razón quería escuchar más de él en la cama que en la silla de un restaurante. Leyó mi mente, dañada, pues en un par de segundos lo tenía en la cama desnudo y entre mis piernas. Como aire, con besos ligeros, le dimos gusto a la piel, recorrió cada rincón como si lo conociera de memoria, su cuerpo sobre el mío hizo chispas y nos convertimos en incendio consumiendo el deseo hasta que mis lágrimas, como tormenta, apagaron nuestro encuentro. Buscó sus pantalones, dos brincos para colocarse los zapatos y ya estaba cruzando la puerta. Tiempo para entender no hubo, ya se había esfumado y yo me quedé anonadada entre las sábanas blancas donde duermo sola. Dejó una sensación distinta en mi piel, me sentía humana, acabábamos de ser lo más humanos porque, a veces, ser humano significa estar roto, y yo junto a él tuve rota hasta el alma pero eso, a su manera, también fue hermoso. Supo cómo hacerle el amor a una mujer dañada, como desastre natural, como huracán.